有人話，831太子無證據死左人就唔好亂講

但係，8964支那都話無死過人，你地信唔信？
仲有當初暗角7警用私刑果陣，如果唔係咁岩有camera影到，黑警都只會講番同一番說話，話無打過人，只係謠言，譴責有人造謠生事
根本成個政府連同黨鐵同醫管局已經無曬公信力

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

721

係啊